譚耀宗成功爭取《國安法》加重刑罰，最高可囚終身

全國人大常委會會議今日起一連三天召開，港區國安法已加入議程，據了解，周二上午會表決。消息透露，草案列明分裂國家及顛覆國家政權罪行最高可被判終身監禁，而在三個特定情況下中央保留管轄權。

全國人大常委會明天起一連三日召開會議，全國人大常委譚耀宗及有份列席的港區人大代表今日啟程前往北京。譚耀宗認為，目前討論反對意見，已經沒有意義，但會反映有關完善立法的意見，包括確保新聞自由，以及設立追溯期及加重罰則的意見。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

一定要大力幫佢宣傳啦
成功爭取

挑，佢講咩都係中共想佢講，你估真係反映意見咩

民建聯又成功爭取

唔係，聽講譚耀宗慷慨陳詞、聲情並茂，最終感動在場所有人，成功令刑罰加重至終身監禁。

香港會有幾多父母會冇咗孩子

要多謝譚耀宗成功爭取將香港WTO地位DQ

成功爭取制裁

其實點解唔判死刑呢?

譚生口技出眾，有如孔明再世舌戰群儒

一於派佢出使美國，含到洋鬼子貼貼服服，以振我中華國威

正確玩法

唔知條 Hong Kong Autonomy ACT 可唔可以制裁條撚樣子孫

屌佢

嚴刑峻法

無死刑賺左啦

Twitter戰線：

Pompeo noted with thanks

呢舖光宗耀祖啦

冇死刑仲唔快d謝主隆恩

輕輕一推

民建聯

希望加重到誅連二十族啦
拉一個就要拉哂700萬人
包括痰尿盅

冇死刑咪同人講成功啦柒頭

咁幫佢爭取佢成家外國國籍比外國取消晒加制裁
Solomon yue請出手

被自殺畫面靚啲

被自殺乾手淨腳，減少法官工作負擔

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

多謝譚生

樓主你pin咗佢先多啲人見到

佢真係愛黨真心膠，完全送頭被美帝。

btw痰罐宗本身都係不學無術，大學degree又冇定多都係個倫敦政經個工會學，真係讀黎準備搞搞震

死刑死刑

民賤聯有無咩仔女係外國
準備個list比美國玩

聽講譚耀宗個孫喺澳洲啊可

成功爭取以死報國

哦好ar

到時死刑
無搞你屋企人算好

成班牛鬼蛇神

CLS

譚耀宗咁叻仔喎， 梗係要同uncle sam講

佢係反映呀不過剩係反映藍絲啲意見啫

冇咗佢，應該冇刑罰

佢有出力，咁咪將他的豐功偉績公諸於世，有咩不妥？

港奸

咁佢要領功咪俾佢領
反正美國都想搵人開刀

大陸果啲死刑喎

死刑啦

點解唔玩大啲

點解唔係死刑？

民建聯成功爭取
國安法

又話會殺頭！！咁禍國殃民嘅狗官，就必定會被人民判決打靶！

快d做文宣

加速

希望佢地自己中返回力鏢

屌佢老母

終身=有可能被殺

幫幫手subscribe 手足個 channel, 分享同like

又話死刑

71維園見

唔該高危既走啦

睇死你71拉肥佬黎

推

冇誅九族，邊度夠？ 國家好危急呀！